大家係邊度買無損歌架?

平時都係KKBOX聽
再唔係就MOOV
但都係限係手提聽,想問下邊度有得買?
淘寶見到有D係百度雲
幾十蚊幾萬首無損,好痴線

KKBOX 就算高音質都唔係無損喎

我可能木耳,同一首歌比黎比去都比較唔出

咁無所謂啦

咁又唔係完全冇分別,但我聽既歌路係POP太嘈

咩耳機同埋有冇耳擴先??

紅535
DX80

咁都聽唔出
你不如用返215
耳擴都慳返

要聽醫神啊,容祖兒呢D先聽得出
但有時聽下D歐美就聽唔出

信和

買碟係好方法,但係我想網上買
就好似GD出隻USB專輯咁樣好方便

仲有,想問下.CUE有咩用
平時見到有野呢個檔

Mora

playlist

講真有啲歌錄音屎，320K/wav音質一樣咁差 不過堆發燒碟就好易分到

有D歌係本身都唔得去邊,錄得衰

手提電話聽真係是鳩但算
真心鍾意先上網買/實體碟入落Dx80慢慢享受

係啊,我DX都聽無損

自己買碟rip

se535+ak100mk2

自己買碟rip+1
係hmv到食公價 好撚貴
利申846+labkable takumi+dpx1

宜加鐘意既買碟，麻麻既itunes算 ,pioneer dpx1 , im04

日本網好煩
下下要買CD 轉

要靚聲係咁

AKB嗰d 無損都拆塚